集思廣益 我老4丹尼爾問我 聽日點同扑志效過生日

同我3p

正經

除咗做愛同做愛仲可以點

dick in the box

知我重洗問

圖書館溫書

乳交咁過？

樓主果然首席once 記得志效1號生日

舟仔玩glory hole算啦

樓豬幾時改名導彈測試ONCE

收到phone其實散左..

講真該狗係幾有心

Top 2 低質丹尼爾
姜丹尼爾
丹尼爾艾維斯

志效做女皇play

(著fancy套3)

制造生命